（慎入） 一個震驚了100億人的真相！

見你開親post都無人廳咁慘
我回下你啦巴打

回下你post 啦

真相係好難面對

多謝

you are my Sashimi~~

我覺得不行

lm

高汁

但係我真係米八

上面條仔仲柒過下面果幾個

我覺得最下中間果個最靚仔

公道講句 一樣咁柒

正皮

唔係喎 我睇到硬左

洗唔洗咁多rose ma

我心中只有主子rose

上圖都係晨輝仔咁咋喎

即刻搏咀

中文用標楷體都算
點解連英文都要用

懶得轉 有問題嗎？

我拳頭都係

ching下面正中嗰個好高汁喎

駛講 我地啲巴打最靚仔

竟然比你發現 係咪你媽咪同你講？！

動物台手足又一力作😂😂

屌你老母,做乜貼我張相出黎

我都自貼左啦

你貢令仔,點同呀T_T

上得動物台既正常得去邊

呢句真

地球總人口數量過左70億未 ?

原來係咁....
話說你母親當時在場 我同肥屍二穴齊發咁中出左佢

連登仔厚顏無恥

好多肥毒

臭既

駁唔到

真係駁唔到

呢個係金秀賢，同金城武無得比

邊撚到有一百萬人咁多

衰鬼 下次最多搵埋你啦

美波巴入嚟未?

happy happy

sad but true

魔魔

呢個腦魔真定假

講金城武貼金秀賢出黎
睇樓主仲柒過成幅圖

果個係都敏俊 金城武富可敵國咩 你都on99

點少得呢張

真心慘 呢班友
咁就一世

想問下右上係邊位ching?
好似識佢

屌你老母
笑完就算啦
仲post出黎博比我屌啊？
仆街！

仆街死啦毒撚笑毒撚

食屎狗

唔好再回啊

阿媽係女人都開post

no push anymore

ok

你講完即刻去左用起底功能

大家放過動物台班手足啦

好慘

我推

所以佢地咪係連登仔囉 明未？

thx

金鐘m記.jpg

班友真係好撚柒

你地係咁推咁冇人性

如果你知道連登仔係邊個，你一定唔敢串佢

美波係垃圾

等我快啲正評扮唔關我事先

高登仔黎㗎，過左黎嘅連登仔都係高汁

X2

其實恥笑既人 包括樓主 咪又係咁 大家本是同根生 係要做埋依d野

欲加之罪何患無辭
公道d講
我覺得高/連登仔成日俾人妖魔化
乜撚野都入哂連登仔數

概然覺得連登仔係咁失禮自己既，咁又何苦仲要上黎委屈自己呢⋯⋯

希望這兩張相不要放上ig

有得同ROSE MA影相已經係人生嬴家 你講嘅所有特質都比唔上

呢6個 又係月入30k50k個d黎架

你點證明去動漫節同ROSE MA影相就係連登仔

幫推

啲人施捨到樓主成700個正評

根本就係痴線同極端小學雞多人理咗，煲起晒

成班垃圾平時淨識話女人係雞係公廁 原來真實係咁嘅樣 唔服氣出黎隻抽啦

上網匿名可以為所欲言
所以先咁痴線

咁的而且確係高/連登仔成日批鬥人
偷影po人d相上黎，cap圖公審，越黎越多呢類型嘅post，其實己所不欲 勿施於人，呢d傷害人嘅野，如果你係其中一個比人擺上黎嘅都唔好受，唔係呢d恥笑post永遠開到第(1),(2),(3)，比人推到上熱門幾日，可能呢d咁低質嘅post先啱2登嘅口味

啱呀屌

個撚個都講到自己係情聖溝死女
原來真人甩皮甩骨

自己被攻擊就話欲加之罪何患無辭

讓佢地單手都打柒佢

Sad but true 😢

不要推了

不要再post 不要推了

x2

不要再post "不要再post 不要推了"

不了要返工

全世界人口未到100億

官方計少左30億姐

我覺得不行 我覺得很普通

之前有個post要連登仔們講下俾人暗戀同表白嘅經歷，當時好多人都講d女講到出哂面不過自己太毒無去馬，而家終於證實到個po全部都係精神病患者

笑什麼畜生 你也是連登仔！

賣榴蓮個小販其實係呢個樣

成千個正皮

真心
其實喱張相係咩事

對我地連登仔, 金秀賢頂多係大陸民工質素

我地連登仔咁優秀, 只係我地唔溝D港女(港女襯我地唔係, 只有架妹同鬼妹先值得我地出手 ), 而
唔係我地溝唔到港女 , 明白未?